相反，我們可以從像伊麗莎白這樣的女性身上獲得靈感，她和在她之前或很久以前的許多女性一樣，僅僅因為說出自己的想法，就被男權社會宣佈為瘋子。 因暢所欲言而被宣佈為精神病:通過精神病學使女性噤聲的黑暗美國曆史|凱特·摩爾| 2021年6月22日|時間 
 當然，海蒂·克魯姆斯(Heidi Klums)和亞歷山德拉·安布羅西奧斯(Alessandra Ambrosios)的模特都代表著一種父權壓迫，但這絕不是她們的錯。 我們怎麼能相信維密“賦權”的品牌重塑是真的? Alaina Demopoulos | 2021年6月17日|每日野獸 
 你與父權司法的機器面對面，因為你的話語，作為一個女性受害者，總是受到懷疑。 數十名女性指控著名知識分子Andrés羅默性侵。 他們走到一起讓世界傾聽|米根·Beatley | 2021年6月1日|時間 
 作為公主，她們通常必須學會在一個嚴格的男權社會中維護自己的地位。 為什麼支持迪士尼反派會讓人如此滿足 
 在《伴娘》和《大城》中令人作嘔的笑料，以及《好色客》和《P-Valley》中的脫衣舞俱樂部修正主義中，女性創作者們挑戰了低俗幽默和露骨的性內容必須迎合男權口味的觀念。 從布蘭妮到巴菲，我們突然重新思考後女權主義流行文化——沒有什麼比這更健康了 
 是的，那種專制的、男權的權威權力結構，總是不可避免地會導致濫用職權。 印度墮落的“神人”與大教堂的牧師有何不同? Jay Michaelson 2014年11月21日 
 在一個男權社會——我們的社會——一個裸體的女人是一件危險的事情。 關於金·卡戴珊赤裸裸、塗滿油脂的屁股的一個可敬的、非剝削性的故事|艾米·齊默爾曼| 2014年11月13日|每日野獸 
 似乎，在廢除父權權威的同時，我們也在不知不覺中殺死了所有的成年人。 每日野獸的最佳長篇大論，9月8日-14日|約翰布特| 2014年9月14日| 
 儘管漫畫中貫穿的父權信仰體系本身已經過時得令人震驚。 青少年厭女者賽斯·麥克法蘭並不搞笑|艾米·齊默爾曼| 2014年6月3日|每日野獸 
 因為婚姻是一種男權的、性別歧視的制度，應該被拋棄，而不是改革。 基督徒對同性婚姻的看法一直是正確的嗎? Jay Michaelson 2014年5月27日 
 無論如何，政府的父權法令在平原上是一個很好的笑話——除非你被抓到違抗它! 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 的確，根據宗法的習俗和法律，以撒屬於亞伯拉罕，就像他是一個奴隸或動物一樣。 歷史燈塔之光，卷二|約翰·洛德 
 父權時代的男人可能會犯下我們所認為的罪行，而他們的日常生活比我們的要高尚得多。 歷史燈塔之光，卷二|約翰·洛德 
 在父權時代，家庭的父親是牧師。 福音牧師弗蘭克·g·艾倫自傳|弗蘭克·g·艾倫 
 的確，宗法宗教和猶太宗教是最典型的。 福音牧師弗蘭克·g·艾倫自傳|弗蘭克·g·艾倫